被狗咬完 係咁俾呢個電話騷擾

借acct出post
重點想提提大家
唔好報名同住址以外既資訊俾狗

===================

25904956
小弟俾狗咬完後騷擾就係咁有人打電話嚟，
係到提提大家俾狗咬千祈唔好將你嘅電話號碼報俾狗，
其實你只需要報你嘅名字同住邊就得㗎啦！

其他個人訊息千祈千祈千祈唔好報俾狗！

自推十連

一推

二推

三推

Block咗個number

打黎講咩？ 咩人黎？

點會用呢d電話
用133唔好咩 呢d有得查
你去投訴又投訴到

可能有cool call set錯左程式 之後係咁打比你
利申試過 最後搵到間公司屌7佢
但之後就收133既轟炸

我有懷疑過係自己成日屌鳩d sell野電話 比佢地玩